# Léeme #

Esta aplicación está preparada para funcionar con los monumentos de Zaragoza. Obteniendo la información del Excmo. Ayuntamiento, se pueden localizar por mapa y opinar sobre ellos.

### Repositorio ###

* Vistazo rápido

En este repositorio se almacena el código fuente de la aplicación junto a su APK generada.

* Versión: 0.1A

### ¿Cómo se instala? ###

Descargar (tener el permiso de instalar aplicaciones que no sean de Google Play/Market)

### Contacto ###

* Administrador

dosz

* Contacto:

dos_636@hotmail.com